Elon Musk Tesla 開始收Bitcoin!!!

Elon Musk Tesla 開始收Bitcoin!!! Bitcoin to the moon!!!! 火箭上月球上火星🌝 😅😅😅